一齊左五年 今日真正分手了

佢係我之前個人好壓抑既時候 陪我走過人生既低潮
我同佢一齊都無晒煩惱咁 簡簡單單既日子 我真係覺得好開心
但近年黎 我地爭吵多左 係因為佢幾年前曾經cheat過我一次
但我果次佢都好後悔 話根本唔鐘意果個女仔 我亦原諒左佢
但其實個心一直有條刺 成日質疑佢
到一年前 我地又嗌交 我地冷戰中 佢亦瞞住我想同第二個女仔試下開始
到左今日 佢正式同我講分手 佢話我地連朋友都唔會做 永遠都唔會再見 我真係好心痛好唔捨得
因為佢係陪住我成長既一個好重要既人
我問佢仲鐘唔鐘意我 佢話唔鐘意
我問佢仲愛唔愛我 佢唔肯答
我唔想佢就咁消失
可唔可以比個機會我地重新開始 我真係好愛你好唔捨得你..
我應承你唔會再成日對你有疑心 你返黎我身邊好唔好
我唔敢想像你將來同左第二個一齊 想做你既唯一

cry dou mouse

明白你感受，但呢個男仔已經唔係第一次背叛你。下個實會對你更好

背叛真係唔OK
要放手一定會痛
但要知道咁先係對自己最好
放低左之後就係重生的人

比臭閪玩弄 廢柴post

我唔想佢係我世界消失 我好驚 唔敢面對
好掛住佢 我好廢

邊個係臭閪

被玩弄

如果佢真係肯改 我想同佢重新開始
我真係好唔捨得 好難受

我都試過類似經歷，頭半年真係好辛苦，不過長時間逼自己唔好再留意對方就可以好快放低

不過當然要挽回定放低就你個人決定啦，雖然唔建議你再挽留呢個人

咁你又想唔想像到
就算佢翻黎你到
你一世都要多疑
依啲男人要唔要都罷
失戀個個都會
捱過就會遇到下個

你掛住嘅只不過係你回憶中嘅「佢」
人已變 再沒回頭路
將回憶放係心 向前行
Move on啦
就算再唔捨得時間都會推你向前行

男仔講分手 10成9冇彎轉 加油

時間幫到你

你個名答左我你都未放棄

點解連朋友都唔可以做咁絕... 點解唔可以做住一排朋友先

你都識講有條剌喺到...
已經嘥咗五年時間喺呢個人到，仲想繼續嘥落去？

我一直活係回憶之中 好想佢變返之前既佢
但原來好難 我好難放低

我一直覺得如果佢唔再重蹈覆轍 我可以忘記唔開心既野 一直係佢身邊... 我想佢改過 再對佢重拾信心

你果時拍左幾耐 接受到佢同第二個一齊？

真係犯賤，比人出賣兩次都睇唔透咩
你自己諗下啦，就算你同佢又係返埋一齊，佢係出面返工都係繼續撩女架咋，諗下佢背住你同另一條女玩得好開心，自己有女都肆無忌憚咁撩其他女，得手之後就直接飛左你。 唔講咁多啦，老實講下一個會更好～是真的

我驚我自己捱唔到....

咪又係有條刺，到頭來不斷loop只係浪費時間

我都覺得自己好犯賤 唉
但多謝你

最難受係連依家做朋友都唔可以

我曾經都有咁諗過，原諒咗佢
但係佢唔領情，最後都係同個第三者一齊
你肯..人地未必肯架

There’s just something that can never be fixed and he’s the one who’s shattered your relationship.

You deserve someone better.

Don’t waste your time on him. You will find a better one.

做乜要做朋友？定你想做佢炮友？
你而家放唔低佢梗係咁諗
過多十年八載係街撞到你都未必想同佢say hi

經歷同你差不多一模一樣 不過未夠五年 一齊讀書一齊大個又去過旅行 一開始好似天塌咁
佢背叛我佢唔係好人 呢啲點會唔明
只係太唔捨得 點都唔想相信要做陌生人
繼續相信可以一齊返 就可以冇咁痛 take easy way out係人之常情

你果時知道左咪hurt 到仆街 你recover 左未

Thanks for your advise ,but it is always easy to say but very hard to do

大家一齊長大 點解唔可以做朋友 用另一個身分支持對方

你幾時recover到 定係你仲相信會同佢一齊返
唉 好難受好難受 好似死左個親人咁

可能大家timing唔啱..當佢後悔想對你好 偏偏你得寸進尺
當佢心灰意冷 唔想無限輪迴 你又唔甘心想挽回...

好慘 最慘係知佢有男朋友果種痛 你知佢單身都無咁心痛....我都好驚佢會搵果條女 好驚好驚......

唔係話分左手唔做得朋友
做到咪做，做唔到咪唔做囉
你想佢唔想唔通你拎枝槍指住佢個頭迫佢同你做朋友咩
生命中好多過客，唔係所有人都會陪你行到死果日
過左去既放係心入面，閒時回憶下甜蜜時光都係件好事

我從來都無得寸進尺 只想當下同佢簡單快樂 就係咁簡單

true . 希望佢有一日可以unblock 我 搵下我....

我成日覺得，背叛得你一次既人係唔會停

個格天生岀黎定左，我識大把人偷食比女朋友發現過啦

結果最後咪又係結曬婚，但最慘既係佢地照樣會偷偷地去叫雞，我唔會去話比佢地老婆/女朋友聽，因為我覺得果D係佢地既自作孽，條佬自己揀，仆街唔好喊

難聽講句唔通一個會叫雞既男人會因為同左你一齊會修心養性改過自新？你估你心理醫生？

我只可以好心同你講句帶眼識人啦

好慘樓主 我相信俾人飛個個都咁諗 當下好想佢返來
但過幾月冷靜諗下 就會覺得
就算在一齊 都沒好結果 回憶就
真係回憶 不要在追了

當佢同第三者斬纜 你成日質疑佢
如果佢有一日佢同新女分手 話同返你一齊你可唔可以當無事發生？
成日睇八卦新聞/聽人講 生左仔先有第三者 進退兩難
其實你仲有得㨂 當睇清楚一個人

我唔敢相信愛情 因為男人真係十個八個都會咁樣 聽過身邊太多表面恩愛既 但實質背住條女偷食既case 個世界係咪就係咁

個心好似比刀插緊咁 好痛 你依家又無能為力

我有時係到諗 如果我咩都唔知 你握得我高招d 我個心會好過d 因爲十個男人九個都會咁

果然係真男人
成口大話 分左手仲可以令到一個女人對佢肝腸寸斷
佩服佩服

我覺得唔係佢勁 只係呢個係我初戀 我好難話放低就突然放得低

明白你好驚無咗佢要自己面對所有嘢 因為你依賴咗佢咁耐
不過信我 佢未出現之前 你都係靠自己幫自己㗎 冇話冇咗邊個唔得
你掛住嘅只係回憶 等時間過 慢慢就會好

貓改不了吃魚
狗改不了吃屎

天性係咁 你自己諗

如果佢話同你復合呢

你係咪想有一日同佢一齊返

照你咁講 佢都唔會缺女性朋友

朋友就不了 炮友可能得掛

佢呃你代表佢仲尊重你 想同你行落去....我都有咁諗過 但喱個諗法只係幫佢搵籍口
比個機會自己 一個人先會成長 先會變得更好
今日你會覺得得唔到佢 相反係佢失去咗你

佢未出現之前 我係處於勁depressive 既狀態 因為我個人真係會成日亂諗野 佢既出現令我無左果重負能量
但依家失去佢 我覺得自己好似去返之前壓抑既時候 好辛苦 係咪質疑人生

唉...

呢個世界唔係得sex ga! 點解唔可以好似家人咁

咁樣做先係真心對你好，真心如果佢同你講繼續同你做朋友，你未仲放唔得低，用啲時間放低，再將佢放喺回憶入邊，重新開始吧

點都好 唔好做會令自己後悔既決定
你地經歷左幾多 只有你地先知
不過好老實咁講
依個世界無話邊個無左邊個就過唔到落去
與其令自己咁痛苦 不如放手

你講得好岩多謝你 雖然我知我一時三刻當呢個世界無左佢好耐 我亦唔排除去搵返佢 但我會好好反省我自己 點解失去左自我

一次都接受唔到
比返d尊嚴自己

執念依家野真係可以好恐怖
女人求愎合
比毒撚溝女仲執著

見過一次就番唔到轉頭

我民一刻真係好難受啊頂

可能男人會灑脫d 自問自己成日忍唔住 好掛住佢

我都覺得自己好煩 我都好憎我自己

絲打我明白當同一個人相處得舒服 嗰種正能量係會令自己滿足
不過有啲嘢變咗就係變咗
當佢唔再愛你你連呼吸都係錯
留翻少少喘息空間比自己
冇咗佢係好難受 藉呢個機會去發掘吓你以前想做嘅嘢 又或者未有時間做嘅嘢
分散注意力 唔去諗唔去睇
一個月前我分手都喊足7日
有第一晚捱過冇喊
就會慢慢有第二日
You deserve much better

佢都唔係唔夠專一對你 仲直接話唔鍾意你了 仲要犯賤搵返佢？唔適合嘅，求返嚟都無謂。當你活到7、80歲 5年算得係啲咩？今日放手好難，但係他日你諗翻起都會慶幸自己放開咗一個會背叛你嘅男人！

時間可以解決一切，一開始就實難頂架啦，得閒就搵下fd，充實下自己吧，做多啲嘢麻木自己，慢慢你就overcome到架啦

男人都唔係天生咁灑脫
係痛過之後 明白左有D野係改變唔到
與其繼續頹廢 執著
不如著手令自己過得好D

可以話係成長
又或姐只係學識點樣避免自己更加受傷

問下自己同個咁既人一齊會有未來會有幸福？
尊嚴你都冇阿 佢有冇尊重下你？佢可憐都唔會可憐你
你自己本身冇自尊冇自己既驕傲？
你覺得你既未來同幸福係放係呢件垃圾度？
我過來人 一齊4年 我都直接散
因為佢係我唔要既舊鞋 我做到點解你會做唔到

ps 同樓主講

我都唔係有心咁重語氣
只不過我每次見到樓主咁既情況

都會覺得好痛心

有啲野雖然唔講
但係心入面知
有啲野返唔到轉頭
我都已經散咗一個月
果陣都知佢一早同第二個醞釀緊
而家都只可以祝福佢地
我繼續自己慢慢向前行

多謝你🙏🏻🙏🏻 今晚成晚都訓唔到 多得你地同我傾
可能呢一刻我未心死 但當我真係領悟到個道理 我希望自己真係能夠move on 唔好再好似之前咁depressive

老實講 我唔敢再相信愛情 一旦沉左落去 真係好難抽身
好似依家咁 好可怕

我好努力 當然呢一刻真係好難 好多謝你

或者呢個真係佢既諗法 可能佢已經唔愛我先咁絕

我本身係一個自尊心極低既人 所以一直自我放負
我本身只係想同佢當下快樂 寧願唔諗將來 唉 無鬼用

唔緊要 我接受到
多謝你 係我唔識醒姐

果種祝福好痛
呢種痛 真係好難頂

加油 你一定要say no 改變佢既諗法
到時佢後悔 你就知自己係做啱左
人大左係要現實d 要諗將來

你想像佢同第個果時 係真係會好痛

特別係一齊左經歷左好多野 有一定時間既人
我都經歷緊 共勉
不過我都會努力

成晚訓唔著 一就訓著個腦就諗起佢 好可怕

唉我真係好撚辛苦

依家都好痛了 好難再承受

不如諗下你地相處成點先啦
大家想要既野唔同
就算講到幾愛都無用
同埋依家你都只係講左一齊5年入邊既一兩件事
其他時間相處又係點又唔知
愛情無得講對與錯，一個願打一個願挨
都係睇夾唔夾

真係得咩？
一個愛你既人唔會去冒失去你既風險
愛一個人愛得咁卑微 值得？

我同ex都係一齊左好多年
由中學到大學畢業出黎做野
經歷左好多野
從前想像唔到冇左對方會點
但當佢出左軌同我講分手時
我都覺得自己唔會捱得過
冇可能再搵到另一個合適既人
所以我就求佢同出軌對象分開
我會當乜事都冇咁繼續一齊
佢一時又話冇可能
一時又話心入面仲有我咁拖住

由講分手個刻開始
我兩個星期食唔落野訓唔到仲病到死死下
每日都喊到好辛苦
個時都係好彩搵好多人傾計分心
識下新朋友咁
慢慢就開始訓到教食返野
之後仲識到我而家既男友
而家先知唔會捱唔過
分手反而仲好左
同而家既男友相處得好開心

所以樓主唔好驚唔洗怕
呢個傷害你既人你唔好諗住冇左佢唔得
如果佢返轉頭搵你你仲要諗清楚
係咪要同咁既人咁就一世
反而比個機會自己識下其他人
可能仲會搵到更岩你更錫你既人

絲打幾歲 無理由唔知依家嘅自己點對自己。

you deserve better

我有朋友係做人第三者搶人男朋友
雖然叫一齊就4年
但係我做朋友 從來無一日祝福佢
個男人可以識左我朋友個幾星期就同ex分手
執到都喊3聲
我到依家都等緊我朋友幾時仆街

絲打一個男人背叛你 證明佢愛自己多過愛你
你重有屋企人 有朋友
好多人俾呢個賤男更關心你 更愛你
時間令痛苦都醫好
放下難 執著更難

我明白 最近散咗都差唔多情況
心痛就一定有但要識向前望
唔好做到自己無哂價值求佢返嚟
求到佢都唔會珍惜
要愛人 首先愛自己
與其為一個唔鐘意你嘅人流眼淚
不如拎時間裝備自己 吸引返人地
搵d活動/興趣玩下
唔收埋自己就好快recover到

我之前都係咁呀
不過我同佢時間就短啲
唔好咁傷心啦揾啲其他野做去麻醉下自己啦
下個會更好
呢啲人唔值得原諒
唔通你甘心一世就咁比左佢？

我都係初戀5年 早幾個月分手
中學開始一齊

一入到大學
3年感情都敵唔過新鮮感
year1 sem1
佢已經瞞住我 同個男仔出街打晒茄輪

足足1年後我先知帽左咁耐
佢喊晒咁話最愛係我 話知錯
我原諒左佢

結果原諒完一次又一次...
佢又挽留過我，我又挽留過佢
都係一樣，過一排又故態復萌

只有唔出軌嘅人，無只出軌一次嘅人
你都係想開心啫，咁就更加要收手啦

另外，我同ex讀同一科，焗住見
見到佢同人地一齊，仲辛苦
分手做朋友 唔係你諗咁
唔係以另一個身份互相支持咁理想

一齊嘅時候，就好好一齊
分開嘅時候，就好好分開

我都仲適應緊自己生活
頭幾日係最難捱
但信我 心情一定會越來越好

其實係無唔出軌嘅人，只係出到咩程度而已。
係樓主個case黎講，重點唔係出過軌，係佢已經無放你係第一位。

過來人同你講 下個 下下個都會更好
當初鬼掩眼先會又原諒又剩
佢結婚了 我只會笑佢老公埋人單 臭西臭到咁都肯幫佢埋單

算啦 放手啦 其實佢都背叛左你兩次 點解仲要比機會？ 一齊左5年 係有d耐 但如果佢成日做d野出黎令你有疑心 你成日問佢 唔覺得悶咩 你咁辛苦 成日有d野想知 想問 但你又唔夠膽問 咩都估估下 好辛苦 其實兩個人一齊真係唔應該有袐密 如果你仲細 其實可以搵個第個 一定有一個好過佢 我有差不多的經驗 分左手真係唔好做翻朋友 唔係一件好事

我之前都係咁諗 慢慢你就會覺得點解我咁蠢 點解我會成日理人地感受 但係冇人理我感受 睇到另一半開心 自己呢 。。。

巴打 我明白你當時幾痛 你依家recover左未 仲有無成日諗佢

睇到好痛
絲打加油
背叛過既人 係好難改到

我知道 我知佢仲愛我 但唔明點解佢咁狠心

我已經睇唔到自己將來了 生命中都多野都有佢存在

我無力做任何野 只想攤係床到

我依家係最痛既階段 我無一刻可以唔諗佢 好辛苦 好想好想見到佢 我好愛佢 個心真係好痛 救命 我覺得我好難overcome 因為我係個念念不忘既人

有時覺得愛一個人 唔想去計較太好
我覺得相處得開心就好 好想佢知道 我無比壓力佢

佢block我前我地仲好地地幾sweet
雖然有時都嘈下交 佢亦話我成日唔信佢
一夜之間突然變成咁 我好無助 你明唔明

係啊我覺得自己好蠢 但我真係好享受同佢一齊既時候

睇住樓豬你就諗起佢

你地點樣

同你經歷一模一樣 都係5年 條仔仲cheap到帶埋條新女出黎 呢啲男仔 唔好恨 背叛過就唔會返到轉頭 有舖癮 時間會沖淡一切 將來你會慶幸自己同佢斬攬

諗下其他野
你生命中唔止佢架 仲有屋企人朋友呢？
我當初都係咁但係過後就會發覺原來一切冇想像中咁辛苦

原來咁多同路人 I’m not alone ..你地散左幾耐

唔洗怪自己有疑心
佢都唔值得你信

係呢一刻我真係好難 諗住就黎聖誕節我就好驚

你係點知佢同新女開房 好心痛
岩岩食完少少野又嘔返埋出黎

我一直信佢唔會再昆我

至少我睇開左
以朋友身分繼續愛
喺你嘅到最後都喺你

佢都已經有第個，放手啦
呢啲咁既仆街唔值得留戀

你又知佢已經有第個 我相信佢唔會咁仆街架

好心痛....仲有無聯絡

永遠有刺 你再繼續都唔會開心
疑心唔係話無就可以無
信任已經破壞左
係佢唔珍惜

加油
堅強D

我想努力去修補 但佢已無意繼續
可能人就係咁 自己犯賤

我好攰 食咩嘔咩

你無錯 講完
唔洗咩修補
係佢未定性

接受現實 錯不在你
拎返啲尊嚴出黎

我明呀
我之前同佢分手都係聖誕節
我仲要親眼見到佢同第個女仔一齊
要等時間過就會好啲架啦
但係我覺得唔好再同佢一齊啦
你值得更好

無用架....
佢已經唔再鐘意你
返黎你身邊 都好快會走
唔鐘意唔愛既 好難維持...

一段感情愈耐
男人愈淡
女人愈濃

成反比

做咩無端端咁問我

我央佢同我做朋友 佢唔肯 堅持要block晒我

的確係 我以為的確無咁愛佢 但依家愛到不能自拔

唉 好難受 我驚我捱唔到過去

尊嚴已不見了

完全明白

而家未係時候一齊返

我完全明白你呢刻既感受
因為我經歷過 又係一齊5年
分果下真係覺得世界未日咁
係因為你覺得自己付出太多 唔想無左呢段關係
但其實你繼續咁 只係浪費自己時間！
比時間自己 接受呢個現實
我知道係好難 但日子總要過
到左某一日 佢就係nothing
你就會後悔自己點解咁蠢浪費時間係呢個人身上

話唔定特登book黎激你

你講得岩啊 但我依家真係難受到痴線
一就黎訓著就諗起佢 然後就訓唔返 好辛苦
我真係覺得自己付出太好 唔想就咁完

唔好驚 係佢衰
大把人撐你呀

只係想佢unblock 我 唉

好sad

原來好多同路人 冇諗過咁多人都經歷過

同緊人扑野啦

好多人都受緊你呢種苦，放心唔係得你一個
佢個心已經唔係你到

又俾首歌你 be alright
堅強d呀

同你經歷一樣 一齊差不多六年 分開咗半年
已經原諒咗佢 但仲有陰影 覺得下一個都會背叛自己 再喜歡都會有所保留

為咗無任何念想 我block咗佢ig 我知佢有入我ig睇下我嘅近況 最近佢識咗新女朋友

其實佢關心我或者關心其他人都與我無關 我只係關心自己幾時會開心返

五年好長 好多回憶 佢對你好的 你銘記於心 對你差的 你努力釋懷 希望你以後諗返會覺得開心 開心有一個人曾經令你快樂 開心有一個人教你成長

可以令我無咁難受 佢block 晒我我感覺好似自己死左個親人咁 果種感覺好可怕

呢種痛 我呢一世都忘記唔到

你地令我無咁孤單

多謝你啊

如果我有努力釋懷呢一日 我會覺得人生好唏噓

一次不忠百次不用呀絲打 唔好再諗啦 佢冇咗你係佢既損失

俾漏左link 我過左2年先叫好返好多

要睇埋lyrics
I look up from the ground
To see your sad and teary eyes
You look away from me
And I see there's something you're trying to hide
And I reach for your hand but it's cold
You pull away again
And I wonder what's on your mind
And then you say to me you made a dumb mistake
You start to tremble and your voice begins to break
You say the cigarettes on the counter weren't your friends
They were my mates
And I feel the color draining from my face
And my friend said
"I know you love her, but it's over, mate
It doesn't matter, put the phone away
It's never easy to walk away, let her go
It'll be alright"
So I still look back at all the messages you'd sent
And I know it wasn't right, but it was fucking with my head
And everything deleted like the past, it was gone
And when I touched your face, I could tell you're moving on
But it's not the fact that you kissed him yesterday
It's the feeling of betrayal, that I just can't seem to shake
And everything I know tells me that I should walk away
But I just want to stay
And my friend said
"I know you love her, but it's over, mate
It doesn't matter, put the phone away
It's never easy to walk away, let her go
It'll be okay
It's gonna hurt for a bit of time
So bottoms up, let's forget tonight
You'll find another and you'll be just fine
Let her go"
But nothing heals the past like time
And they can't steal
The love you're born to find
But nothing heals the past like time
And they can't steal
The love you're born to find
"I know you love her, but it's over, mate
It doesn't matter, put the phone away
It's never easy to walk away, let her go
It'll be okay
It's gonna hurt for a bit of time
So bottoms up, let's forget tonight
You'll find another and you'll be just fine
Let her go"
It'll be alright
It'll be alright
It'll be alright
It'll be alright
It'll be alright

多謝你 我會dl黎聽
同埋我覺得呢段時間應該聽hyper歌
聽情歌會痛死

一樣都係咁痛

多謝你 希望我快d振作

真心多謝你地

首歌好positive架啦

lm

就係一開始會不斷諗佢同件事
所以要搵好多人傾計或者做其他野分心
就算係同其他人傾呢件事都有用
一齊鬧下佢有幾衰呀咁
我個時比較快冇事
可能係因為腦入面諗住佢有幾衰
慢慢變左憎佢咁冇左愛既感覺
一定要比機會比自己重新出發
約多d朋友出去玩唔好成日困住自己亂諗野

咁嘅臭鳩做乜撚野朋友
碌鳩咁痕斬撚咗佢就差唔多

唔係全部男人都咁 今次當係上一堂
睇一個人言行舉止,點樣對人 唔好睇對方讚你說話

咁唔怪得你 第一次拍唔識睇人

十卜
尼D真係分手要狠 其實越早發現 咁起碼自己學識睇人

呢d垃圾都唔配有幸福

係呀 放心
好多人陪你

聽下方皓玟首 i wanna be strong

我都係五年。。。。。都係分手收場

幾年前同你一樣以為冇咗佢唔得會死咁
都係分手個陣問佢愛唔愛佢答唔到
就算佢搞大人個肚我都想佢翻黎
我蠢到係咁whatsapp條臭雞求佢還翻條仔比我
用我錢呃我感情 成日話自己冇錢
搞到我學都唔翻仆去翻工養佢
大拿拿差我成皮野
同我講分手個陣仲話會還錢求翻我放佢走
我都喊到以為自己會死
幾個月後醒係因為原來ex係咪係佢啲朋友面前話翻我洗佢錢
仲話唔會還錢鬧翻我轉頭

而家男朋友對我好好 係比以前嗰個好好多
ex而家就好折壟 望到都心涼
但係比人背叛個種陰影係好唔翻的

樓主真係唔好再為呢啲仆街傷心
你會搵到個更好 你要做嘅係做翻自己
用單身嘅時間去做多啲你以前做唔到嘅事
加油

好難 真係好難 我依家真係好掛住佢 我好抑鬱

I really miss him

But I’m really weak now btw thank you

好攰

講就易 做就好難

初戀真係好深刻

我真係好廢 無鬼用

有得斬我都想

我一返到屋企 自己一個就真係打回原形 痴線勁辛苦

多謝你！

建議C打 有時跟FD出去玩 睇下男人點樣呃/Tum人 咁你就識分
我有時覺得睇一個人專於自己興趣/事業 先係好另一半

我明 你會成個腦都係同佢嘅畫面
好想佢翻黎陪你
你諗下你傷心緊佢可以已經屌緊另一條女
信我佢同你講過嘅野同承諾都會同另一條女講翻一樣嘅說話
所以傷心多陣就好 可以喊可以叫可以唔開心
但無論點都要食野瞓教 唔好搞壞自己身體
我個陣太傷心唔食野唔瞓鳩喊搞到而家有病醫唔好
記住傷心可以 但你一定要愛錫自己 你身邊仲有多人愛你關心你架 搵下朋友出街 去買下野 放鬆翻先
見到你好似以前嘅自己咁傻

你寧願結左婚 生哂小朋友 10幾20年 先發生呢啲事
定未結婚 用左你5年時間去睇清楚佢 ？

正常 愛情就係咁 睇開d

咁做對你更殘忍，先唔好follow他任何野，忍唔到就block，跟住清理下同他既樣，想keep就揾個盒放係一個你好難拎到既位，盡量唔好係日常地方見到他送俾你既野。時間幫到你

佢唔肯改呀

好男人好難搵

係網上睇完篇文 個心情好左好多 亦諗通左少少
大家其實都有錯 我對佢成日太多疑心搞到大家都攰
我係想控制佢多過愛佢 我明白左呢個道理
所以係你既始終都係你 大家諗通或者改變可能會走返埋一齊 如果唔得亦勉強唔黎

暫時無結婚既念頭了 因為好難擔保一個人一世真係對你一心一意 所以做返自己 活在當下就好了

今日睇開左少少 多謝你

我會努力架啦 當自己係另一角度諗 會好過d
同時要令自己更加好 將來既野講唔埋 依家迫佢點都無用

時間證明一切 改變到固然好 改變唔到都無得迫
唯有將自己變得更好 唔再控制或者過份依賴人

係呀 對住佢 最好唔好有
感受到真正既愛情 你係會有結婚念頭
下年既今日，你應該會好好多

識咁諗就乖啦 其實我個陣都係咁
想控制佢到好誇張 又忽略佢感受
久而久之佢見到外面有其他女仔就好易變心
不過都唔代表佢地變心係岩
只少一知道唔愛就咪拖住我溝第二個先啦屌
兩邊都食好撚污糟

我個陣好癲架 分咗手就去睇上網個啲咩復合教學
仲差啲比幾千去請咩感情醫生
不過洗咗去多錢去占卜買水晶
做咁多野以為有得救 其實只係呃自己呃得仲深
諗翻都弱智

不過經歷完上一次都好珍惜而家呢個
學識咗有問題要拎出黎講
唔係下下用嗌交同冷戰解決
佢嘅背叛另我成長咗
放低佢望下身邊嘅人先發覺我掛住拍拖忽略朋友
但係我失戀個陣佢地都陪我聽我講
最記得係有個最好嘅姊妹聽我講咗成個月通宵

所以呢
你唔好因為呢件事而跌低
一個咁嘅人唔值得因為佢搞到自己企唔翻起身
係你嘅就係你嘅 不過呢啲臭男人不了
放眼未來 係呢件事上好好學習反省
以後生命中嘅過客可能會更多更痛
但我地係為自己而生存
佢地係為你成長而存在

有咩唔開心記得講出黎
我一定會覆你

我明白你感受呀 冇計 我都比我女朋友綠左兩次 原諒佢 又打回原形 上戈月同佢分左手 係佢講分手 都吾明佢點諗

多謝你 我又發夢發到佢窄醒 醒左果種空虛感真係辛苦到痴左線 個心痛到非文字形容到
又食唔落野又柯又嘔 同事都話我瘦晒 本身已經夠瘦 而家真係瘦到無眼睇 絲打我覺得同你好似 想同你做朋友

專一真係咁難嗎

我真係唔應該過份依賴任何人 搞到自己陷到咁深
本身個人比較褶 唔想主動識男仔了

點解要著重係做唔做得返朋友到
話做得返朋友都係門面說話姐

講到咁明 你就無謂再自演

我知佢仲愛我 只係佢無信心比幸福我

我真係好想係佢身邊用另一個角度去幫佢同支持佢

點解要你幫? 就升辰幫點解唔係佢現任幫
咪撚戆鳩啦 佢唔捨得就唔會分手搵第2個啦

利申:過來人

點解要你幫? 就算要幫點解唔係佢現任幫?
咪撚戆鳩啦 佢唔捨得就唔會分手搵第2個啦

利申:過來人

我知佢無搵第二個 係佢覺得我地咁樣大家都辛苦

依家都係等時間過